拉司機之後, 有無手足打算協助巴士司機集體移民英國

你唔好咁癲啦 少少野就話移民

其實有一大班人係等緊疫情放緩就走佬

再唔走你命都保唔住啊